有無人有12月香港人日程表

點解仲未有嘅

聖誕大把野玩

推到12月出現

自推1/10

以為贏左，冇野做

自推2/10

8/12 已有民陣集會

唔洗啦
邊到有聖誕慶祝節且
咪邊到有活動囉
不嬲過節=攬炒經濟

自推3/10

最驚啲人以為人權會過咗之後乜都唔做

已知應該有
8/12
21/12
31/12

有節日既日子就有活動
留名睇港共消除哂所有紅日 D返工撚一定開心死

自推4/10

自推5/10

自推6/10

做底聖誕經濟 到時

自推7/10

自推8/10